啲文宣bot帳號可唔可以被鎖死不推文回覆

而家佢哋用bot嘅形式亂推post，影響正常討論

即係咁，我啱啱時事台開個新post，一分鐘唔夠就有兩個bot入嚟留言
一個係好多張文宣圖，加埋有以前啲戇鳩金剛棒圖片一樣咁長
一個就宣傳其他post，該post仲要同本身post毫無關係
咁樣用bot破壞正常user嘅正常討論，公平咩？以後係咪要得返bot留言先至開心？

應該要有個選項比開post人
btw推 push都係 可以簡唔顯示就好

push/推/淨公仔 我覺得還好？
自從連仔改左做簡短顯示之後已經好睇左好多，起碼好容易分到邊啲係推邊啲係有內容